鴨就叫牛郎，點解冇人叫雞做織女

因為有雞先

有雞先定有鴨先